airpod pro 個降噪係咪渣過開頭好多

係
樓主隻戇鳩耳仔有問題

隻眼 有屎

我唔買pro啦
應該買其他brand

做乜鳩

Why sony?

幾時變返以前咁

after updated, it sounds weaker

Jabra

之前好似睇過有人話改弱咗

有損耗係咁

是但啦 有聲就得 又唔係貪佢音質

一開頭買係去咗太空咁

屌降噪廢咗好多

兩個禮拜前啱啱買

認真答你 出下一代就換左去

個niose cancellation 搞到有好多雜音 有無人都係咁

今日發現係弱左
利申用左5個月

塞入d或者換過耳塞

第一次試 個藍精靈係我隔離唱歌都聽唔到

點解會咁？
愈用愈廢？

有同感。
宜家真係隔離位正常講野都聽到。

咁多人都係咁 正路估計就係 因安全問題所以更新左

外國好似有人話開咗降噪撞咗車？

收皮啦，最近買多對，真弱咗

我近排買 覺得好正喎

唔出奇真係因為咁減弱 始終係for日常用既耳機

可能你冇試過開頭個版本

係

問過藍精靈 新firmware改弱左noise cancelling 效果

半年前買咗
係update iOS之後變弱？
定係乜都唔搞佢自己都會變

利申：科技白痴

Update 個耳機版本

佢個auto update 一連就黎
無得停勁仆街
一開始用真係好正

好似話好多人唔舒服，之後降低左

降低左之後我嘈到好唔舒服

係
起碼弱咗30%

同sony 比其實邊隻好D?

屌 唔抗噪要pro 托咩

Sony當講唔到電話
但降噪勁d

開頭用, 係APM 拎完落街試noise cancel
乜都聽唔到

update 完-->

俾你講一講又好似係

推

更新完反而減弱降噪功能咁我買pro托？
用唔慣唔舒服就唔好買pro啦

我呢排都覺 仲係咁塞入啲耳仔 以為鬆左

有啲人話頭暈 唔舒服
跟住全球nerf

就嚟一年都唔俾option揀強度

而家個anc係癈左好多，一出嗰時開頭用屋企風扇冷氣機聲完全隔晒，而家得返6成

係廢咗好撚柒多
連option 都唔俾你揀
第一日買到用到有日突然覺得渣咗好多

去咗太空好似一個月都冇
好懷念嗰種感覺

用緊powerbeats想轉 見你地講到咁衰又有啲猶豫

由佢一減弱果下已經掉埋左一邊
記得前後唔夠兩個禮拜
好撚後悔買佢

哇屌 遇到呢啲情況係咪可以告鳩佢？
我當初買你就係因為你個降噪效果好撚勁好似上撚咗太空咁 所以先買
依家竟然減低左個效果？
仲要冇得揀降噪強弱 咁我買黎把撚？

無辦法 唔update 咩？ 係咪淨係pro先有呢個update airpods 無？

airpods冇voice cancellation

隻65t唔覺有咩好，早知買sony

買佢就係為咗降噪, 佢而加咁樣整廢咗.
有啲後悔買 PRO, 買 2 算.
PRO 版 仲要係個通話好屎.
普通版收音好好, PRO 版好多人話聽落去勁細聲.

同XM3 比，AirPod pro 算係減得少....

XM3 而家係地鐵係聽到人聲

利：兩隻一出就有

半開放式+冇降噪，我諗你買2會更加後悔

唔會. 因為我本身係普通版用家來.
PRO 打電話真係差過普通版好多.

同感，我由ap1 代代買，ap除左喺地鐵同好嘈環境以外，一般街上用都冇問題，講電話超清超穩

之前有人測試過冇分別

啱先開住降噪開住六成音量
隔離架巴士d引擎聲收晒入去

屌分明弱咗

留名

咁到底係幾時開始？

好記得，新出見街一個月內就收左皮

我諗住買75t
但我會試咗先

支持你 告未

我係收音好差

係，apple野不嬲貴價賣cheap野

Sony耳機永遠都係通話有問題
降噪、音質都係神級

Sony 勁大粒

咁廢？
我隻Bose用咗5年 NC仲好好

香港告黎都曬氣，美國有冇人集體訴訟告佢？